你地想邊一個未上chill club既歌手上去？

我先 側田

周國賢

張敬軒
未播

鄭中基

仲以為佢已經上過去

等睇張敬軒
另外都想睇Ivana上

陳奕迅

想睇ivana +1
最近出新歌The Pink Room可唔可以上去宣傳+唱下自己舊歌

+1

我都想聽the pink room live

ivana

皇上+皇后

band得唔得
dusty bottle

皇上皇后 eason kay

明哥

小明

已散啦喎

林一峰，同二汶一齊唱

Rain in Time
逆流
LMF

不過冇可能請到/會請

張國榮

KOLOR

連詩雅

呢個我都想不過冇可能啦

林峯

側田,周國賢,鄭中基,達明,kolor

想試下聽德嫻姐 cover 新一代既歌

陳慧嫻

及記有上過viutv其他節目嘅

stephy

李榮浩老師

想睇佢玩樂器

四大天王

咪上過

古天樂

暫時有邊啲大粒上過?
e.g. GIGI, ar gung

軒仔 暴龍哥

唉 佢仲係華納實有得上
連Jude都上埋

郭富城

梅艷芳

eason

王傑

Kelly
好似連viu都未上過

Stephy

仲有Kary

Eason

stephy, kary (合唱 偏愛)
小明

廿四味印象中上過

不過想lmf 都有得上

逆流 一瞬

子華神 農夫 唱上善若水